房屋台台柱：25k大業主3zero無間斷指導各位買樓

威水史：

月入25k

來緊26年幫老母供乞衣劏房

月供四位數好輕鬆

實用300尺以下一家三口住

主人房比老豆老母扑野

3zero則擁有私人閣仔小天地打飛機

金句：廢淡痴老母住公屋做保安

平時覺得我老母係呢個世界最撚煩既人

不過上連登之後先知 原來你仲撚煩過我老母

我愛你媽媽

我唔算係d咩

等3zero入來指導你買樓

你就知宇宙頂級係點